左膠累全球

玩撚完

感受下共產鐵拳

2戰咪又係左膠累全世界.

歷史又loop過.